[大腸教練被炒+Bledsoe嗌trade me]2017-2018 NBA賽季討論區（12）

bledsoe終於走

皮已負

聽日買咩好 太陽讓kings1.5

聽日佢地會唔會放人剷到籃底 但人地掉個ball出街嫁

我地太腸唔知個贏字點寫

今季暫時值得留意事項：
1）大腸影帝心戰演技
2）潮迷打J

而家自由市場仲有咩人啱綠軍簽 我既榮縮好命苦

做大佬帶隊入東決時間到喇

太陽有望聽日又表演

D-will

打J都得罪你班公海圍爐撚牙？

阿榮：未試過帶隊playoff
Horford：未試過入唔到playoff

邊個贏？

指意佢me等Morris復出算

潮人前世殺左佢地全家

Agree J隊波都未然過既76

認真佢未差到甘牙

btw 埃豬仔真係好撚柒鳩廢

fox好搶口

對鵝先係最大考驗
一個唔小心分分鐘贏波

潮迷話佢得20歲，大地時間空間成長

如果係馬刺或勇士用幾年時間可能真係成才既

Allen Crabbe向教練建議把他放到替補席上，他說這樣有助於帶動球隊整體的節奏。

估唔到

都唔係能力既問題，係無撚腦
同佢地隻牛一鳩樣

無對抗性學人剷鳩ad，gobert，Daj

run粒波好地地到佢手一係比佢剷左一係比佢拎黎打iso

防守預期佢身高手長做到ace stopper，點知連自己個隻都守唔到，更加唔好話協防

明明大學都係賣手感，點知入左黎一年射波仲廢過上一年

Magic仲話要佢拎場均20分

打左成年都適應唔到NBA
點樣做基石
唔好場均廿分先，至少play smart, play D先啦

今年比佢揸大旗，仲衰過上年打後備
其實好似換kuzma上黎打正選仲好
JC同佢後備追分

大腸宜家咁柒唔知大宇巴點

現在是Horford帶隊
有人話過Irving是大佬嗎

Your name

追分？識閪入波咩佢

上年我撐佢

過左個夏天一d進步都無，仲差左

都幾失望

曾經上季尾打point forward 幾好J

夏天完變撚左廢版Kobe

比愛滋佬害死

單換PG都唔肯

佢自從我唔比佢含之後就咁

潮人真係勁 IG咁普通二年生 可以講咁多頁
新KD就黎7過合成獸

SORRY 佢仲廢過新仔KOBE

有冇人知賤種癌細胞去左邊
媽掛住佢啲即刻搏咀

是其是非其非

Randle 呢d無得救就唔理

Jc ，nance 呢d見頂但心態好就讚

Ig 未係無得救既，打多半季都知改唔改得好

都係二年生 都係差唔多數據 茅人講下禾網Caris Levert

宜家pg仲要走唔走都成問題
更加唔洗講lbj望住呢隊會有咩期望

Agger
Lonzo ball就討論下je
Ingram有咩咁好討論

心態都出左事 真係當自己大佬
下下硬上 你有能力就話姐

太子禾始終都想建立對平民勇士

但呢班人莫講能力

Bbiq都未得啦

咪ff lbj

我連佢係邊個都唔知
你知道點解波BAR要波仔入潮啦

橙

用番booker 做例子
佢上年頭半季都撞撞地牆

下半季突然變左第二個人

後生仔如果連續打到段好波真信心就番黎

但太子禾見打得差就收，好難養到新仔

起碼有人講過話lbj會睇佢地打出黎點樣再諗
宜家真係諗都唔洗諗

首先你要有埋你細細佬D射波先

我皇寧願底薪去勇

做機會佢刷數據都唔得
我都唔明，湖人今季點都唔會以入季後賽為目標啦
成班新丁對住西岸班野獸唔係以為有得打吓
真係望IG 進化成KD, ball仔變新秀Magic咩，真係當基石就放落場打啦，foul out 都好過bench
家陣ball一黎都打30mins up，條IG今場得24分鐘，點練佢

眼睇應該會好過太陽國王一線鷹魔術同溜馬既

都無咩戰續壓力未由班新仔run 你套戰術

都唔知收咩

溜馬唔差架

丫仲有公牛

溜馬都會tank la

談到絕殺時，Wiggins表示：「我非常清楚還剩下多少時間，我儘可能衝得靠近一些，然後出手。一切都運轉得極完美，Gibson找到我，Towns做了一個了不起的掩護，當球從我手上出去時，出手感覺簡直不能再更讚了。」

Gibson透露，灰狼在平時的訓練中日常都有練這個配合。

「我們每天都會練到這個配合6次，」Gibson說道，「我一旦拿到球，我的工作就是把球帶出來，耐心，尋找空位機會的球員，尋找快速順下的隊友。我本來想給Teague，但Wiggins處在大空檔，Towns做了他應該做的事，掩護，至於剩下的就成為歷史了。」

計我話 Luke 已經對 Ingram 好忍讓
場場打得咁差都繼續比正選位佢，每場至少 call 十球 play 比佢打
Randle 雖然無腦但係至少入到波，佢都要打後備，Ingram 連波都入唔到
入唔到波都算，連防守都未做好，賴/鬧 Magic 真係好唔合理
唔好講 Kuzma，當連 Brewer 表現都好過你仲可以有咩籍口
同埋承受唔到壓力又點做 LA 大佬
Magic 同 Pelinka 暫時絕大部份操作都做得好，唯一係唔用 Ingram 換 PG13 果下做得差

Fyi
Magic johnson rookie year 1979-1980 巳經係final mvp
成日next magic 又next KD

真 偉大到呢d級別既大部分打一兩年都已經開始dominate
就算數據未靚都只少過到eye ball test
但ig

Magic第一年有Jabber
IG第一年有Nick Young

Next magic 係生命石

據美媒報導，「球哥」Lonzo Ball無疑是今年最受矚目的新秀。如果你想要採訪球哥，而且這不是湖人隊規定的採訪，那麼你就必須支付1.5萬美元。

對於一個年僅19歲，而且只打了3場NBA正式比賽的新秀來說，這樣的採訪價格已經是很高了。

儘管如此，依然有人願意為球哥買單。

「有些對他感興趣的人不會在乎採訪價格。」一位業內人士表示，「LaVar（Ball）創造了一個市場，他為他的兒子創造了一個前所未有的市場空間。」

比起暫時全勝球隊幾時破處，我反而想睇邊隊最後全敗

NYK,CHI,PHI,DAL,PHX

先講下一場
NYK對BOS, 有傻榮NYK幾難開齋
CHI對CLE, CLE連magic都輸好難估
PHI對DET, 柒ben同神獸谷底反彈?
DAL對GSW, 逐晒GSW 5正選出場有機
PHX對SAC, PHX玩緊內戰

我買率先破處係PHI, 最後係大腸

正路一定76贏先

76人唔太樂觀 換左個教練可能會好好多

Proven young star換 IG，加埋Dlo, Ball就真係可以aim下PO
家陣
真係連Brewer 表現都好過佢時，仲望佢係基石

咖哩哥同湧士名叔最後都冇追加懲罰?

己經一日冇得睇Antxxxkxxxxpx 屈人機了

太陽聽日破唔到應該要一號打爛網先有機破

有預感字母今年會打出歷史性數據爆炸既一年

MVP for his father

杜老母都係真MVP

大腸尸聽日會唔會反底

睇返資料，原來leborn 21歲已經帶隊打緊總決賽

唔會

開始發現佢同後生lbj有同一個感覺

你攞foj比

Kawhi 22 fmvp添

咁佢好彩好多
隊友教頭都ok

佢是勁但唔是帶隊

佢比人橫掃
好廢

模版KD 第一年已經20+4, 第2年25+6, 3分42%

平時D隊換左教練通常會醒神一兩場
但係太陽真係估唔到

唔好講帶唔帶到隊先 數據都刷唔到啦

見到字母上場爆到咁都係44分加幾板幾助，先突然覺得上年wb同harden d超級大三元係幾咁癲

有冇d大器晚成既例子？

Nash?

收皮啦佢好命有波波同GDP炸
湧士名叔:Kawhi只係一名體系球員

呢件仲要晚得好緊要

邊有咁多Nash

而且nash叫厚積薄發啱過大器晚成

換教練之後果場多數嬴仲要主場對kings

有冇人知會然陶大宇依加情況典

nash入左all star先爆架
nash同dirk晚晚一齊深夜練射波先有咁既成績

傻閪76人聽日贏唔到就支持trade ben for wiggins

有冇人同我一樣鐘意 Ben Simmons ？

屌你老母

食屎啦ben simmons

你Trade我狼就要要架啦

成長程度40%換10%做咩

牙ben靚仔可以賣波衫

聽日又有得睇字母屈人機

Jimmy butler留喺狼會唔會太浪費

過幾日牙波打撞牆點算

唔會，就快會trade走aw比佢擔正

JB阻鳩住aw成長

仲成咩長牙見頂啦

屌你係街笑左出聲

aw阻住jb同曾俊華發揮

聽日西波龍破處先定馬刺破處先
Btw murray 又可以學野

不過諗番
而家新秀成材嘅
好多都係係有良好環境下
Ian clark上季打到下身邊有kd klay curry green
Murray有pop kawhi lma tp manu gasoft
字母有Kidd

潮post已經講緊trade 埃豬

都話班潮狗無耐性，我由始至於堅持我睇法係埃豬係有潛力，但真係要比時間養，分分鐘要24，25歲先會成熟。

但潮依隊波係唔會有耐性養

foj有咩

要睇邊個養
猢而家都唔撚識養人

最理想唐斯快d走
其他就留係到獻世啦

佢本身夠勁嘛
講緊只得天賦個啲

打潮人壓力咁大 2，3年無料到就踢走 佢地要揾下一個kobe

想去邊 潮？

波依d即刻有野睇洗撚佢養咩
根本全部tier1球員暫時都係全部第1季就有野睇

富應該係例外

潮人係唔識養
Dlo而家咪打到曉飛

nyc換noah

打大腸咩壓力都冇，豬波都可以當無事

佢地贏左先係輸呀
你搞錯左

睇多十場先

你唔係一個鐘前先話下場 76ers 輸波就應該 trade Simmons 咩

馬刺破處啦

如果真係養成巨星咪當佢3D咁培養囉

Jb幫我執頭執尾算啦

潮對高位新仔
壓力又大
耐性又冇
空間又冇
培養又廢
都咪話唔陰公

狀元3D 好慘姐

G持少煮ALL STAR

幫你執包服就真

其他tier 1既邊會俾人雪到富咁

咁網起碼要上到東岸頭七先

我係唔中意傻閪ben，咁點?

唔係傷咩

係

聽日有咩波值得睇

大腸反底

箭熊不敗對決
公鹿睇球王

聽日antxxxxkxxxxpx拎幾分好

字母哥三場場均 38分鐘38分

38+

魚佬 0.4秒可以拎到2分

出38分鐘不得了

幾年前David lee 0.1秒兩分

唔態我又鐘意你

聽朝 潮撐ok4

禾中意你

廢隊廢新秀都咁多人講

全世界都去猢，唔通個個都去猢咩

發夢見到booker 30分大勝帝王
唔好叫醒我

見頂幾時躝

30分都有啲可能，大勝就

永續左啦你坐左幾耐

咁可以trade了
梗係最有價值個下賣

英雄所見略同

垃圾trade去東岸就岩架啦

有冇線上睇全場重播既網

no trade 比湖換Deng
Towns 先係trade去東岸

league pass

打大腸就好似打機出bonus stage 咁

睇#1

#1除左d相 內容不嬲冇人理

法國好多人刀吾睇#1

吹牙

還債牙

gay

HBK條撚屌好想證明自己眼光好係咁J埋d暫時未發光嘅player

但又唔知自己眼光差

J十個中一個睇死佢都會拎出嚟講

唔中就一句可惜就算

要睇火箭射唔射得穿熊既盾，真心推薦睇

根據季前賽頭三節既參考，應該係得既

呢3場3分
38/133 .286

台狗係咁撚on9架啦

又要屌又要睇

得罪講句我估牙波應該三年內未成才就俾潮人trade走

娜G大義滅親

唔睇邊有得屌

好彩我冇睇

屌 JB KAT 一攻一守好過啦
AW 打咁多年 d 防守完全無進步過

美國著名體育媒體ESPN發表一篇文章，分析了雷霆隊球星Russell Westbrook新賽季開賽至今表現低迷的原因，他認為在Paul George和Carmelo Anthony加盟雷霆隊之後，Westbrook為了想辦法將兩人融進球隊的戰術體系，目前在場上的打法顯得有些猶豫，不像上個賽季那麼堅決。實際上真正的原因是Westbrook想在賽季初段更好地幫助兩位全明星隊友融進球隊，為此他不惜暫時犧牲個人數據。

真兄弟

咁都表現低迷

towns第一年有kg都好掂

有趣的是Embiid說，如果自己不在76人打球，對去湖人沒有意見。但不是因為他渴望洛杉磯的大市場或者是有什麼湖人情結：「我不會去騎士那樣的強隊，我寧願去爛隊，比如湖人和籃網。像籃網沒什麼球星，我會幫他們招募到跟我一樣的球星，然後還在明年選秀拿下狀元籤。」

係打jazz果場廢啫

反開wb0都要讚下佢

黎太陽啦

3場就低迷, 起碼十幾廿場先啦

今場打到最後一秒先輸都低迷

完美組合

當我無講過

問題towns而家唔撚掂
有睇都知 差撚到...

上少啲連登就勁架啦你

睇Dlo係爛網打到風生水起
剷傳射都有
再望望IG

話ball冇隊友
羅網咪又係冇

聽日除左CP 可愛唔出
其他隊有無咩人唔出

大腸打算搵觀眾打

鷹隊德國mk

KINGS 有無話TANK 想買

再係咁
真係工兵之流

羅網隊友>潮人隊友

我追開幾個台灣佬都好憎佢
成班係到圍威喂

換教練多數會好幾場
個時mcfail走JB上黎頂頭幾場都唔同晒
之後又食返屎

大腸就係唔想好

過檔馬刺
有雙塔教你真中鋒，3年2冠

KINGS唔似TANK, 但後生仔多起伏大, 都無話必勝

kings睇落唔錯 實際都應該下年再

馬刺td上將防守課程
上完包你企係到對面都唔想剷入黎

艾迪產量少高品質

要保雲夠了

有埋真Kwaii，唔係見頂仔抄人髮型做冒牌
比係潛狼更有前途

正所謂lma防守都tune番正常
冇奶油你唔得

直頭帶你年年入防一

痴線我有follow佢都冇你地睇得咁快，次次都係等你地屌我先知有文

另類supporter

不過波波搵唔搵得番你本說明書就唔知啦
Lma個本攝左係櫃底成2年先搵到

運動能力咁勁既中鋒
做新上將

LMA第一年黎到已經守得唔錯啦

俄佬>lopez是常識吧

Agger

說明書就係由得佢打

抽湖狗水個陣就話DLo 水貨，得射波仲要唔準無體能（DLo 係湖狗未又係間唔中30場，平均15-6）

而家為左抽湖狗又話人差唔多數據之下風山水起

講撚哂

上年dlo除左帶波跌低同偷伯young之外成季都打得好
係潮人要tank咋嘛

佢上年控球已經好穩 先發級 視野又有
傳波又靚 三分又準
trade走佢要ball真係得淡笑

牙波點同
傳導型PG對隊友要求有番咁上下
根本班隊友係跟唔上佢先會咁咋
少煮呢D毒瘤打法鳩射鳩剷一睇就知好快俾人睇穿

有數據仲贏到波啊

dlo點會水貨....
埃豬水好多

利申 上年覺得佢打得唔差
抽個班係你地猢咋

湖狗不嬲迷羅

連登湖狗來來去去都係av反羅

上年根本係有一堆潮迷J得太過份先引人抽
同牙波一鳩樣
抽番出黎睇其實佢算不過不失既

其實trade少煮唔係更衣室問題咩

單換pg個個真係賣笑

其實young走左
更衣室大清洗確立番佢個大佬位啲人就冇聲出

說明書就係跟返拓柒咁打 唔好玩改造

家陣牙波先係大佬

又係講緊哂

湖狗拎per36數據J又叫過分

叫老鼠講下佢點評上季DLo

未又係踩到垃圾咁

今年無咩分別之下就係打到曉飛

禾天日又要carry了
老鼠準備除定褲j me

不過少煮黎到暫時都冇搞d咩出黎 希望keep到

事實係打得生左仲要贏到波點睇啊

唔敢膽搞啦下話
家陣LIN頭傷左至少煩少左球權問題先

上年頭廿場湖人5成勝率tim ar

今次真係唔幫你地班反湖
不過事實證明左一山還有一山低
估唔到留低既仲廢咁解

Lin頭未傷一定lin頭大佬
同埋lin信教近佢多都好難搞到咩出黎

學下GEL頭

其實就算唔傷球權都冇問題 反正都預左佢兩個大多數時間都係錯開帶隊

J 76人個班仲煩過 J 潮人
波都未打到一場就四巨頭
日日吹奏牙Ben 大帝

更衣室暫時都係
佢黎到可能真係打擊太大 講野成熟左好多

會然你本身叫咩名

Lin頭作為一個真 教徒
日日同佢講耶穌感化佢

我真係為左屌佢而睇

我成日都會係cm撚鳩佢，佢會話我嘔心

連尼住

早幾日果個巴打係咪你

呢樣我同意

為左清cap 清左上年打最好個個

湖人已經連續3年都係有榜眼,你睇你地自己簡左咩人
人又唔識養 簽簽埋埋一堆爛約 怪得邊個

潮人迷上年咩野狗屎垃圾都J一餐
Ingram Clarkson Russell Table Ball
無一不J
煩人程度可比76人fans

波係勁過dlo，有咩問題

上年肯定無人J randle

Jc 我不嬲覺得抵用，對得住份約有突

Ball d命中率好有問題

明顯啦

係班反湖夾硬要話DLo 打到曉飛

紫金王朝豪門傳統氣質係到
點會有廢人
一定全部都係潛力股黎

傳導型PG呀

其實幾場姐唔駛咁心急喎

原來kuzma每場打少ig四分鐘都係拎少0.4分
仲要kuzma命中係60.7%
ig係39.5%

波有咩勁 真心一問

Pure point guard

勁還勁
打得好還得好
有咩衝突

頂級組織能力既傳導型PG

即係第二個Rondo？

架仔邊有新KD咁好潛力牙

佢季前場都已經係咁

76就浪費左富
Ball唔講佢得分有幾差 傳波我都唔覺有幾突出

信則有 不信則無

但係冇防守

佢有西RONDO（未傷之前）既得分能力咩
RONDO當年季後賽大殺四方啊大佬

現時一堆強攻型雙能衛，波仔傳導型可以去到幾遠

44分殺爆我皇三龜頭

老實講呢兩場數據有水份

得分一係pick 完上籃，一係空哂d 三分

助攻唔少都係過pick 分邊呢d nba 大把pg都有既野

齋講呢兩場換dsj落去數據可能仲勁

不過汁板飛個波上去同走快攻個下真係勁，要再夾先可以再發揮好d

富有傷出十幾MIN係冇問題
不過傷完都仲係用牙BEN控球就真係仆得街

黎緊潮打網應該係世紀大戰

話就話波傳波型 但西書既傳波都有效過佢

射波完全唔得

應該未適應到nba個距離

Dlo出盡奶力打波仔

牙波d傳球靚仔D

咁先好睇

得撚罪講句
西書咩隊友，波咩隊友

湧士名叔開分身話西書D隊友全部垃圾

同埋講多句，西書打左NBA成10年
波先打左3場

抽水都用下你個死人豬腦先啦

你有top 5中鋒播

唔關事啦
西書鳩剷然後傳撕波破防守事實係有效
牙波暫時都係改變唔到防守

垃圾ball個射姿注定射波唔準

可能會改呢

依樣其一啦
另一樣潮班豬西D FINISHING柒到咁

改完都未必有用
佢剷籃都係太廢
佢個問題係攻擊能力唔係一般地弱

但牙波助攻一樣唔少
不過多又點事實係冇咩用

抽夠 認真
波有今日多得佢老豆唔少
而家應該冇咩人肯係場上放佢水過料俾佢
就算wall都話錯係佢老豆到
相信大把人想收佢皮
起碼佢對湧同騎一定唔撚好過先
Passing有啲料但係唔係足夠
而家係講緊後衛要得分
鋒線要組織嘅年代
你咁落去點同班西岸怪獸打

屌你老母睇返Highlight見到鐵爺有球想draw foul draw唔到，甩手變助攻

依d咩魔術師囉

就算睇波j片都唔見組織力有幾勁
用西書比可能係太苛刻 但想講既係唔係傳球型既後備都比ball好

Ball同其他Rookie比真係贏老豆
打得好唔好已經唔係重點
已經有名氣過啲奀星
大把人對佢有期望 關注佢
拎2分都有人fans幫佢護航
佢老豆都幾醒

都話個數據有水份架

改左可能仲衰 好似豬仔咁

認真講句
打wall西波巫先係第一次真正考驗

睇返半季再抽

有辣有唔辣
最怕俾人撚到咩信心都冇

單論傳波揾隊友牙波一定好過西書
西書只係用佢個人攻擊力帶動空位出黎
問題係就算傳波優先PG都要有進攻能力架大佬

講到底都係因為效力湖人姐
如果 Lonzo 去太陽，我就唔信呢度會有咁多 haters
dlo 一轉隊唔係效力湖人，班人即刻轉曬口風

你真係頂級實力但冇人關注就係幫囉

佢去大腸我照抽
佢老豆吹到咁勁咪睇下係唔係咁勁

唔係波爸真係唔會留意佢

但而家大部分人都想佢收皮
除左猢

如果豬仔都有個咁既老豆

西書都成日搵到隊友走back door
雖然我唔知係戰術好 但西書輸波技巧唔差過ball

你未睇過佢上年D TO咩
只可以講真係一時時囉

76真心用佢買保險
係人都知twitter王同ben閪季尾應該企唔到

去太陽至少你唔會場場追擊先
真係慘，打得差你抽合理，打得好一樣照抽真係無敵

大家一齊欣賞我鐵精彩表演ok?

咁又唔係真係打得好
打快艇俾人針到死
打太陽人地擺明唔守都只係贏2分差少少俾人反cap
打鵝ad 表弟開番認真mode就一野收番你皮

真心估唔到你會認同

Nice no look

Twitter王唔知幾時先打到一場full game

no
係甩LOOK

真正傳球大師你識條鐵咩

兩個夾埋應該打到41場掛

新魔術師 - 謝夫鐵

被二年級生吊打嘅聯盟第一控

反到幾時

攞FMVP掛

佯攻黎je
主要係呃鳩波波
係playoff先搞掂隻老胡里

淨係嘈牙波都嘈幾個post
Lavar又贏

太陽champ到 機會仲大

點解你可以講到本身預期湖人戰績會好勁咁
輸比 Clippers 同 Pelicans 根本好合理
本身湖人陣容又唔係好過太陽好多

Pop:入到po先再陰我

屌你，你睇返一場就會迷上謝夫鐵啦
同肥T情同父子，溫馨過劉溫馨

講真dlo拎幾多分其實無乜意思

首先一個3年生，波就rookie

笑煮係潮人依2季打成點大家有眼睇，第1季唔計，始終睇某人打iso

第2季佢擔大旗，但事實上佢根本凝聚唔到隊波，成班戇鳩仔打出黎都唔撚似為贏波咁

到而家波都係成隊on9呀
冇分別

老老77
咁急TRADE走DLO其一為清CAP，其二係佢做二五單野

波起碼睇得出真係嘗試去run隊波

最主要係新kd
佢一日未除
波一日都冇運行

我咪講左

BLOCK左你
唔知= =

收皮啦表情撚

Ho ball

關鳩事咩大佬

難得有機會想澄清一樣野
湖人就算無爛約係手，唔需要清 cap 都會交易 dlo
係因為無其他球隊肯用 lottery pick 換 dlo，湖先拎去同網 trade
二五單野我唔怪佢，交易佢都唔係好關呢樣事
更重要係湖內部不滿佢心態同 professionalism，唔係大佬料

佢下下揸住個死人ball獨食哂
撚有波俾ball佢key ball set play入到ball咩

咁姐係 dlo 同 Lonzo 有無分別

防守hea 到

閂番個抽水mode嘅
我會睇多兩場先

暫時分別唔太

我覺得抽水還抽水
話佢唔係傳控型真係好白痴

單打足48MIN咩
你最多話潮人冇運行難贏波啫
但兩個打法邊到撞
你叫下太子頓唔好成日打得差就收起佢咁好過啦

我始終覺得波係cp3，jason kidd依類極少數帶班好少少既撚樣會入到po既大佬級球員

當然有d例外，foj係可以4件真正既撚樣入po

射波有依兩位水準再講

似依家既RONDO就有份
佢撚有波縮未傷之前同KIDD後生既得分能力咩

jason kidd 後生個時咪又係唔識射波

呢兩個組織能力級數上有無分別？

但佢剷籃好勁

講真
老鼠根本隱性占狗黎

kidd 29歲先入18分場均，波今年先19

我覺得波會超越kidd

Jason Kidd 打東決都無咩射波啦

當然呢一刻

Ball 射波係好撚差
未達nba 水準

有返咁上下防守先啦

我第1次睇波係睇1958年St.Louis Hawks

偶像係Bob Pettit

主要兩代人防守尺度都唔同

仲講緊湖人 成隊小丑, 波又唔係打得好, 好心就死返去自己圍爐啦

公道講句
kidd第一季都無10分場啦

Kidd=全能

Ball 防守用新人水準絕對係合格

梳囉

我偶像係1818年spring field嘅 James Naismith

以新秀頭10算唔算合格

牙波淨係處理快攻比較好 兩者處理陣地戰差別唔大

KIDD當年係未有HAND CHECK仲有係內線年代既尾水黎
你覺得有冇咩可比性

點都好，湖人都係要更長時間去攪隊波...

認真個分別未必好大

至少好少球員因為取消hand check而得分大爆發

有hand check係令james harden依種傻閪打法收皮姐

你foj依隻爆爆爆同kd，curry既射波根本無乜影響

一般就順新人第一季都係雪糕筒（就算波都係）

但波協防算係咁

暫時睇落係
佢單防守唔到快球員，但係協防能力算幾好，所以簽到 KCP 係好完美
諗返起 Magic 唔簽 McLemore 都要比人鬧真係慘

你地又要話ball廢但又要揾hof球員同佢比係咩玩法
G持波

咁佢老豆拎黎比先既

坦白講，dlo 陣地組織能力有咁好我肯定唔反佢
佢傳射都咁勁就唔會打成咁啦

依D我覺得係天生既

呢樣真。協防timing 好準。唔似BI咁，成日走甩人

你話dlo同佢draft個時既bbiq同控場唔對板所以反佢

咁你又點睇kyrie irving，佢draft又係賣控場，但依家打到咁得分型

係咪又要賣??

傑特在選秀中第二位被達拉斯牛仔選中，排在他前面的是當年的狀元格倫·羅賓遜。他在第一年中就取得了平均每場11.7分，5.4籃板和7.7助攻的優異成績

唔講grant hill ?

輪椅組織能力咪又係練返黎

Ingram 最鐘意 help one pass away，等對面空曬射三分

牙波會係5,4+7.7+11.7

睇番94年d新人
第一年數據都幾勁

差唔多十個第一個十分以上

你講小前鋒做乜鳩

好難拎到場均八分

靠一招過pick 上籃對playoff 隊死硬

搞錯

high draft pick 唔對板唔一定有問題
重點係你唔對板都要展視到你有至少一樣強項
Irving 頭兩年打已經知得分能力強，skills 好好
Towns draft 果時賣點係防守端，結果唔對板，但係進攻端咁屈機邊會有人話佢係 bust
你話 dlo 有無呢個 level？

唔好再吹奏呀波喇

都話理撚得佢老豆去死,中共話佢最民主,你都屌都廢閪事啦

係呢個post討論牙波既絕大部份都唔係湖人fans黎嫁喎

Parsons：希望我可以出場打更長時間

dlo拍片勁wor

其實依家叫好番少少
都叫值份約三成價錢既

史上最爛合約

怕爽死:快D傷出又可以有時間食女

佢好過parsons

what about me

你地都未問過英國jordan

2千萬先生呢

有無艇迷

依段睇咁多次都覺得好好笑

Lewis?
佢都出到場兼夾手夾腳幫咩直推入final

個名
Btw cp3 trade返嚟啲人真係幾掂

季中就變潛艇架啦

聽日字母條柒頭應該見真章，拎到30分我表現心口碎大石都得

Lm等你走數

你碎硬都得

唔好呀屌 季中快撚啲trade走個垃圾河流佢 最好打孖上

傷左R洲佬

聽日字母會刷夠50分

知要抖幾耐未？

冇睇上個topic 無限期傷停牙

個新秀0號頂住先啦 重勁過河流 Sg出Williams好啦

勁過河仔有幾難

有老豆照住喎

見頂同廢城真係放題

講左咁耐ball
有冇湖迷同我一樣覺得ball
打陣地進步左？
Summer league佢d助攻
好多時都係靠打快攻 或者產籃分去三分線
而家見佢打pick and roll都似模似樣
利伸：精華球迷

Me+ U = 性感的防線

Deng=大鎖
Noah=DPOY

I can't see any reason not to trade AW and KAT

睇好字母哥聽日40+10+10

字母身體=屈機
冇乜大傷既話過多一兩年一定係第一人

如果可以同foj一樣唔識傷真係過兩年佢玩囇

二千萬係overpaid，parsons同noah係垃撚圾
Noah都話以前勁，parsons真係諗唔明點解呃到兩張頂薪約

日後有邊個同佢爭? 我暫時淨係諗到aw embiid irving?(計唔計 ) 一眉

可愛 一眉 神獸
或者咖哩 毒撚 忍者龜 基石

下面果行差唔少wor歲數

咁睇好aw
我咁支持佢 但都覺得佢未show 到第一人個種霸氣出黎

起碼係比較有promise既一個
仲有porzingis唔記得左佢

Jabari Parker仲要抖幾耐

講開呢樣towns當初仲話差極都會係個黃金防守工兵，點知依家比人狂話防守差，點解會咁

當初話佢係bogut /divac 類型
宜家點睇都唔似

Aw 今年入all star 都難
始終西岸好大競爭
我好想佢入

Suns engaged in trade talks w/ several teams on Bledsoe. Phoenix soliciting offers with expectation he’s on move elsewhere.

76人都係

wade落返bench

河仔有16po態就
希望格芬可以健健康康帶lac入po 由佢第一年開始睇大飛
歐洲佬個傷都幾麻煩 之前noah就係因為咁搞到由全能中鋒跌落谷底 而且難斷尾

屌你老味

Me聽日然比你睇

牙賓同牙富一齊bust啦

牙富真係比benben搞死

唔通mini lebron 又番艇

咪撚咒我男神ben啊
寧願牙ben上位都唔會比豬閪富上lor 好無

個個都講波，賓，富無人講下我

Wade approached Lue about moving to a reserve role for the benefit of both himself and the team, reports ESPN's Dave McMenamin.

岩岩睇到ball on the court -18
off the court+19.5

At this stage, knicks are not interested in moving Ntilikina or Hernangomez, a source said. It could change depending on what's out there.

傻撚咗？

bledsoe trade去邊隊好

reddit班鹿仔fans好驚deal得成

用咩人trade

Source tells me the #Bucks are offering a package that includes Greg Monroe, Thon Maker, and a protected pick in exchange for Eric #Bledsoe

=.=

Thon Maker

痴線，咁公鹿重有咩底剩番？

Bledsoe 球權又多，影響埋字母哥

Bledsoe 值鬼咁多咩

牙富真係冇乜信心

可唔可以唔要Monroe，轉做brogdon

有無人睇緊76人

佢打sg陰公

鹿點解追筆掃

牙Ben

Embiid今日好醒神

牙ben擔正
無計啦

ben今日肯自己上,終於射中距

甘富系bust 矛計啦

活塞

吹奏禾吧

76 hot到

next lbj

睇完live 之後真係覺得牙富係遊魂多
ben 真係一帶波入攝就知有料到

想破處嘛

Twitter王又表演效率

@ig

Fg 3p ft加埋200%咁撚癲

富尼d辣殺系甘

Twitter王：我半場就20分點睇？

比ball更bust

睇死尼條辣殺完場刀系得0分 1assist 1to

Ben閪係有啲料到

今年allstar東岸有大帝同ben應該能夠大炒西岸

好唔慣jj reddick個位係落sf

豬西富 咩數據...

時間少又無球權

76人成班人勁有potential

活塞做乜，又大腸防守？定76人上力

係76浪費左

如果今季ben閪同twitter王生生性性唔傷嘅
可以trade fultz 同ok4換啲資源入po

佢同ok4係保險黎

76冇辦法唔咁做
佢隊野有成2個rose

未比到定位佢，得分型控衛但係又拎唔到分，擺係度養下先

佢地兩個打p&r 再分波比啲綠葉射下三分已經好好

一個狀元
一個榜眼
Ben閪咁就13分5板6助
我地嘅新kd

Draft果陣已經知有差距，無諗過ingram打咗成年加個暑假都仲係成pat屎咁

有冇人覺得鷹仔隻nigga prince 好似lotr啲orc

Brandon bustgram ain't no joke

禾Ben🇦🇺

Fultz 😭

仲要一個on court 練左一季

ben有冇機三雙呢

Embiid = unstoppable 😛😛😛

Fultz = 睇波王

U = clutch

U = 25

Ben 打左幾場d數據都好靚

Me = glass

射到咁撚樣

牙BEN

Twitter王：一場20？其實唔難 俾我打全場我一場30你睇都重得

牙富 睇到都覺慘

EMBIID又做乜

半場都30

字母哥傷？

佢傷就預左架啦

無野啦，頭先打左6,7分鐘見佢出得3分鐘又無犯規

倒水了

Chris Haynes

@ChrisBHaynes

ESPN Sources: Eric Bledsoe met with team this morning before shootaround and he was sent home. He will not play tonight against Sacramento.

上午1:03 · 2017年10月24日

冇睇 做咩

法國呢季D OFF FOUL緊左超多
係咁吹

見佢訓左係場邊 點傷

練定點吹湧嘛
湧啲illegal screen同off foul冇吹嘅都幾多

Me = handsome

冇事

鳩猴一節8板

好似有場25仔4,5個OF

都係個句
Ben embiid rose傷係必然嘅事
係唔知早定遲

屌你咪咁口臭

又係垃圾last 2 minutes report

呢個係事實
佢地完季唔係訓係床同champ左冇分別

俾我係呢兩條友就like & share呢個post
吹牙?

Embiid:單場20分達成 用時17分鐘

見到牙BEN咁扔個拆屋俾EMB都驚驚地

Btw
Embiid:你給我一個全場我給你40分
Ig:你給我全場 我給你9射3中

Ben大三元先定ball大三元先

Me Le

垃圾

呢場應該得啦

只要有embiid
大六元都得

BIG BEN真係好靚仔

架仔好似正D

ben

Gordon
進化到分波

差2助就3雙

澳短今日

咁要放番embiid出黎啦

祖蒙同ben好似樣 係膚色唔一樣

大帝夠20分要打卡收工

其實新kd有個大優惠既
首先你會對Ben EMB 有期待
因為打得好
耐IG仔打得差
但通常上面個兩件一期待就傷架啦
所以出場次數黎講 有機會
新kd以一敵二
再加埋波仔養生打法
出場率應該屌打76 4天王

cp 黑暗兵法
練到gordon 識分波

牙富12分鐘0分？

Embiid off the court = 76ers blow the lead 😛😛😛

佢唔係場
隊友個腦會正常番

今年打all-star

真基石登 Gordon

高登仔同基石啲數據掉轉咗

無波到

第6人->第1人

西岸冇咩機

Pistons dancers 😛😛😛😛😛😛

Manu

Emoji撚

antxxxkxxxxpx
13+5 了

55波吹晒比灰熊,佢主場咁

Sor

76唔係比人追返下話

今年55熊有哨子

u大陸狗

21分lead倒到4分lead

準備恥笑柒碌

Me有美帝綠卡

冇MB同西文 就立即倒水

今年吹咁多走步，我皇點算

mb: 你班仆街俾我抖下得唔得呀

落場吧

放大帝出黎啦 再傷咪賣左佢

剩係唔吹我皇

還債啫
以住成日比人黑哨

Nba契仔

出ben啦

Feel到富好急於表演自己

神獸一攞波就triple team

潛力人兩大新秀打到咁先lead得3分, 會唔會輸鳩埋

Mb冇啦啦跌低 嚇死

基石

我皇d步法收放自如啦
到clutch time先出大絕 球證都未反應得切已經入左波

Mb同ben落場就倒水

其實活塞今年都唔差

Ben有d我皇感覺

Covington 真係好洗好用

有ab0 鼓佬唔洗比人hack

差一助渣！！

佢似2k mycareer 既球員，好易刷三雙咁

加入迷西黨

joined

想知當年oden落場打波有冇embiid 咁高效率？

gordon

1) Illegal screen 無foul
2) 肥T 無timeout 下叫timeout 無T-foul 佢

3個球證2個錯誤 ， 根本成班球證就是垃圾

現在出呢d 事後報告有春用咩

Join us
西門Fan Club

終於有啦

不嬲都有

又幾靚

Take That For Data

屌啦星 大叫就響雞

唔係話未寄到咩

西文搶哂MB d籃板
Mb會唔會嬲豬

叫就有雞響 屌啊

半場全隊人人有2-3犯
得Luc同Ariza 0

還債啫

字母哥已經20分

鳩猴半場14板

空左都唔撚射

Fultz比人針對？
場場用呢個標準吹走步既話九成NBA球員唔洗生存

裁判睇心情

為咗捧波打沉富

btw 我記得Steve Blake 裝甲笑話西門

罰球0-5

屌 差啲三雙

炒芥蘭?

Bayless傷，富要返正選鳥

Bayless 傷？

係咪話30分有人要找數

馬刺搞乜淨係lead西波龍5分

黑氣石MELO

屌原來唔係
係飛剷

胸口碎大石

白頭佬練新人

老鼠

事實上佢係短手狗，冇笑錯

其實人地Regular唔差
係po....

倒水了
覺唔覺MB好多turnover

閪門C真係打到成個高大版占士

不嬲都好多

佢都唔會找數架啦

火箭

數據靚帶唔到隊然波 數據冇咁靚帶到隊然波
點揀

富打成點 ?

LMA上身

gasoft

打得唔錯
16分鐘2分

笑甚麼，馬廁咪又係

kings 船已上
大腸請合作 tank到季尾

ben 三雙

三雙

三雙了

贏唔到數據幾靚都假

開季前又話要增加觀賞性唔可以停咁多
但今季d球證明顯所有野都吹得緊左
場場波都係咁停下停下

agger

Ben

請加入西門Fan Clun

murray d 防守好左
白頭佬比LMA帶住4隻新丁打

BEN大三元bench好cute

gordon 上年做完炮 養返好個身體
可以打返新秀個陣d 突破 好撚正

閪門呢d就真係新james啦贏輸都好都有靚數據

西波龍正選只係值得馬刺同2-3陣

馬刺慳力贏細分好正常啫
係上年開季對 先

Gordon 真心正
但Anderson就

希望76人打季後賽

減左磅 防守可以接受
但三分唔準

綠屎當晒自己係咖哩哥

Howard 啲板返哂黎
艾迪度干保 30+ 不是夢

如果猴活專心做苦力
佢仲會有貨賣

黃蜂識玩 開季比幾球佢打塞住佢把口

熊箭成班鐵人打左兩分鐘一個波都射唔入

唉今日冇得睇波

就快廿個板

得閒比個波佢撚下
等佢開心下 就打得好啲

每次開場比佢打兩球 等佢專心搶板

猴要快樂籃球

請跟我學字母歌個名點串
Ante to ko unm po
Ante 去 ko unm個po

嚟SUNS幾快樂

快樂到罰球射7中0

DH真實有冇6尺十睇落去細左成個碼我懷疑Ben Simmons 都高過佢

Anderson今季幾tough

冇着鞋得6呎9

209

6尺9至6尺10

屌啦星 全部上4犯

無睇鹿仔 想知點解字母哥仲係得19分

狂賀76終於破處

睇猴活打波真係好唏噓
當年佢係體能勁爆既超人
宜家只係人見人怕既毒瘤

上力猴

怕爽死入到三分

成Tram都搶唔到板
打唔到轉換進攻

細gasol打到斷氣

牛仔會唔會CUP到湧

當年好鍾意佢，真係禁區怪獸

如果13年唔去咩星夢

終於還返球

關咩事丫

賽程
打雙塔要佢頂
勇士本身就難打
之後仲要打箭

湧是咪準備TANK

夠膽黑鳩禾湧梨估吾洗還

禾刀想睇五星戰隊

手感仔D3分去左邊,1/7

金塊想用墓地做主體換筆掃

箭要倒了

咖哩慢熱

柒箭

就黎有得睇太陽

湧士係咪拎完冠軍就懶散哂

mda暫停啦仆街

箭又to

D防守垃圾到暈

第3節一波流收你皮

禾打duck甘巧茅人吹奏me 牙波3分4助攻刀有人吹奏

條手感仔d三分自從15-16後越嚟越廢

渣ga人地都讓左個parsons喇

逼害牙

基石二連失誤

Noted

T乜鳩

到左頂咪走返下坡

越來越無15-16果陣果種出手就入嘅感覺

你估真係煮咖哩要慢火煮咩
比25騎左之後就冇左3分

有人carry驚乜鳩

Lonzo 本身唔識打陣地 P&R，係 NCAA 根本無咩機會練 half court playmaking
P&R 識傳 simple pass 唔算好出奇，但係佢連 skip pass、jailing、用 screen 轉向呢類高難度嘅 move 都表現到，佢咁快學到真係好野
就咁睇 stat 佢 P&R 暫時係 rookie 入面排第一，當然 sample size 得三場太少

比人反cup完冇哂信心 唔夠膽出手射
跟住又2次比人搶走fmvp 心灰意冷了

Motiejunas' sweat

牙波roy for sure

同金塊換 Mudiay + Faried + picks 仲好

佢嘅射姿限制咗佢打pnr嘅威脅
但長傳真係好撚好j

傷完威一場
之後已經上唔返

今日冇波仔都要吹奏佢
富同Ben好慘

反正roy係禾

屌你 咁都響雞 玩撚 怕爽死幾時有kd金第

Simmons 機會大好多
能力/數據勁過 Lonzo，球隊戰績實好過湖人

基石琴晚開完P

PARSONS發軟蹄又吹

補雞?

ryan offreb 幾時咁勁

要補既話起碼補5,6球

換得成真係驚

Simmons 一樣唔識射波，但係得分能力勁好多
不過我對 Lonzo wide open 3 命中依然有信心

佢拎完之後又打唔入

字母哥24+9+5

熊仔D板垃圾D定7箭把握力廢D?

最強白人真係好垃圾

進攻籃板以前一路都唔差

得啦，知你粒波好撚勁
今日冇比賽就咪撚吹奏佢

上年廢到

希望上到double double

牛仔夠鐘開波無人
送球T俾人射

gasoft 做乜鳩

[Joel Embiid受訪回憶對籃球的初衷，並表示：「因為他我愛上了籃球」] | Soul of Basketball | 籃球地帶 - fanpiece

EMB隊76好強咩

太陽唔出Josh Jackson=.=

法國GORDON開始上腦

連續搶2off reb 都唔撚入

波到佢手起碼舞5秒

佢on court咪強隊

off.rebound俾人搶曬

唔係好明點解公鹿 fans 咁反對 Bledsoe trade
有埋 Bledsoe 今季可以衝東決

我開親都係point forward，2米08 250lbs，升爆agility，然後上籃個d

ANDERSON

Murray second year打成咁都算係咁

76人

trade咗嘅話應該唔夠內線，同埋brogdon應該會做後備，bledsoe仲要成日傷

keep到 唔洗貼pick

垃圾咖哩已5個TOV

我都係 剩係剷籃同入樽已經輕鬆刷分

嗰球唔射埋on99

球走步好撚正

極低級錯誤

ariza就真係食左屎,又0中

笑禾地

較到每⼃⼀⼂⼃

每節十分鐘刷三雙

淨係防守果種落力已經好好
BTW, 12 板

Curry 發完皮四
依加11FT

扭計要雞

crying curry

受過kawhi籃球毒撚嘅訓練你估流
係時候刷助攻

大腸有望表演

kings suns

想睇大腸開局咁好點做戲做到豬波

話說 Giannis 30 分了

字母哥

箭

打交

harden同mario

笑左 基石都會打架

呢d時候打咩交

禿頭

老鼠碎石啦

好野有打拳睇

字母

31 14 6

Howard ft 0/9

猴活罰球全炒

有心口碎大石表演睇

再整多球 clutch block + 2 罰全中

灰熊玩撚晒

痴撚線,咁都唔趕出場?

會員

唔期望老鼠會心口碎大石
不如吹首碧海潮生曲當找左數算啦

搞幾耐呀

Kings廢到

MVPMVPMVP

鳩猴D罰球

基石做乜

CONLEY 痴左線

又要打又要驚

屌球證

呢D時候AIR無仇報

灰熊韌到

梗係韌,一拉開6-8分就哨子吊命

55熊

球證

死開啦球證

best defense by ref

ref出界

大腸抄緊帝王27比10
想問發生咩事

ref ,笑撚死

鬥做戲姐

molamola

Kings射極都唔入

換左教練

玩撚毛咩

就因為個on9 ref 冇左次possession ?

熊又黑哨

循例贏一場當交左功課
下場開始繼續tank

又自己仆街有哨

仆街 點打啊

華哥係letv講波?

黑哨黑到痴撚線..... 仲要幫手抄波

點都要俾d面個新coach

主場都比人黑

antxxxkxxxpx又贏

今年d ref仲乜9

終於明上場湧士比人黑既感受

球證都幫手偷波 比你囉

似係想搓返均勻D
唔想俾D列強帶得咁遠

其實個規則改左，今年好多身體碰撞都有foul
岩哂熊

不過自己仆街都有罰球又太過

又話有針對登登的吹法既?

針左啦
今年明顯少左雞

登登射ft 都差左

明顯玩針對
其他D FOUL愈來愈體毛
最乞人憎D尺度唔一樣

reb 幫手偷波打6個 點玩啊

上次勇比人黑輸左就話要還債
今次箭輸左又點講

有冇naxi 拎

剩係自己仆街甩波parsons,brooks,conley都每人一次

台狗mode: 輸波唔比賴裁狗

垃圾黑熊隊

還債 屌啦星 下次作客又要三分戰勝哨子
你老母 倒地剪腳已經仆街黎

都係還債

熊贏鵝勇箭

咁吹82-0不是夢

熊連續兩場都有ref做第6人係咩玩法

大腸lead緊17分

無咩既，波唔係勝就係輸，你估隊隊波都輸唔起咩

唉完全唔好睇 郁啲就吹吹吹

西岸第一

白頭佬一個timeout就反CUP西波龍

還債 上年playoff 被黑

熊先係大佬

冠軍熊

熊雖然走左黑熊同東尼大木，但有ref補返維持戰鬥力

大腸原來係想迫走教練 明白了

灰熊打得好啲係事實 ref 個球就比人冇限放大 抹殺矖球員嘅附出

4分波 偷返轉頂 來回6分...

你係想講黑哨抹殺左火箭球員既付出

馬刺果場好睇

綠屎for3

有無諗過係傾屎太廢

LA今季好好

Gary Harris 今日做咩

仲要撚完Derozon

打得自在左

Why Not Both

冇左毒撚Kwaii同佢爭飯食

我都幾肯定kawaii已經好返

對速龍真係唔洗kawai

撐勇都係咁睇
邊個仲覺得熊會讓個po位岀黎？

唔緊要喇，宜家全部屌緊夏登，佢今日打得差又係事實。

LMA上晒身

幾時出返黎爭MVP

Ball transition

Ny 牛仔 公牛
邊隊會最遲開齋呢

少左亂鳩中距fade away

唔夠字母黎

木狼燒鵝RIP

因為一個重係0分

白頭佬話放佢係Bench對面都已經驚, 洗乜落場

字母今年好癲

上年季初速龍都有個mvp大熱

字母哥同牙ben 邊個會做下個超巨

有咩事咪落閘放kawhi囉

虛火黎姐

Slow mo真係好洗好用

可愛勁都有D睇慣左啦
突然爆出黎果D拎MVP機會大好多

LA打7佢啦

green

Otto porter jr咁睇又唔差

打佢

打架

食左屎？咁撚勁既

又打交

開季黎計算好勁tim

Bogdan

ibaka

撚到羅宋

射緊下半年d quota

白頭佬簽左好多人隨時頂到佢, 當然要表現下爭份約

有我皇加乘 捧個東岸做MVP會多d話題

murray d reb

主要係簽俾murray 打
佢要打4個人先可以有正選

西波龍今季仲未見到有進步

Kawhi:揸女女波就冇你份啦 當籃板係女女波揸啦

Jordan Bell 痴撚線

murray 開始掂

其實IBAKA平均一季要打幾多次架

作客大炒人地仲玩野
好殘忍

一早講左波波係好蠱惑ga。 =.=

murray真係幾好用
垃圾刺執到寶

家嫂六中零，1分

完全冇諗過會咁上
btw點解KD咁驚訝

配錯點執板型PG

班後生有貨交

我打機都成日用佢鳩鏟

Ben唔入流

lma

LA

唔算執到寶啦，佢年年啲1st round尾都成材嘅

la 番黎

有AND1

Lma今季真係

LMA就係要打呢D波

kawhi後面拍手 好毒 好想笑

如果可愛出返黎佢都係咁
已CHAMP

lma真係自己黎先最work

仲FOUL OUT IBAKA

波波又贏

Rookie咁做點會唔驚訝